中意咗個有女朋友嘅男仔

個男仔幾識玩，但都沉咗船，點搞？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

絲打去馬照

但人地都冇表示

3p

照去馬

試下我呀不如 我無女咖喎

個男仔點識玩？

點識玩法

以為自己開po，我都係啊絲打 個男仔之前做嘅嘢好似同我真係想一齊咁，宜家搞到自己唔開心

屌你我調轉本身係player但見到個女仔身世沉撚咗船

死臭雞

咪住，樓主係男定女。。。

唔好扮啦 你都係姣婆嚟

人哋當你免費雞咋

幫佢含

基路難行

試下互含

明知人哋有女朋友好心就一早死開啲啦, 仲痴埋去